點解而家無哂人講jailbreak?

？

次次update 都要搞，好煩

以前多限制，變相要Jailbreak 先會有要應該要有嘅功能
例如
SBsetting 對應 control center
3G unrestricter (昆部電話用緊WiFi 係mobile network下)
WiFi hotspot (之前剩係得Bluetooth同USB)

Jailbreak 係而家仲有咩用

依家經濟好咗 個個都有錢買apps唔洗jb

而家覺得方便就算

Apple偷晒大部份以前JB插件嘅功能加入iOS

變相依家JB嘅價值好似冇以前咁大

但係唔代表JB完全冇價值

但係有大量會員冇試過唔理解而又一直貶低佢

d 回憶出哂黎 以前部iphone 真係太監機黎

又話疫情令到經濟差既？

jb完好多野開唔到又要裝野去bypass咁麻煩，加上熄機後又要再j過

草根階層咪Suffer飲食阿跟車倉務地盤，樓價都咁硬

我覺得又唔係貶低, 而係再無需要去搞呢樣野, 回想起由iphone2g 開始不斷jb 到iphone 4 都真係好攰

iPhone 5 或之前的機能真係好差，APPLE的絕招就係咩都唔畀用，保持住個速度同電量。呢招喺MACBOOK身上仲用緊，張display card廢到無朋友一樣，但就可以維持續航力同薄

睇完你講之後

我發現其實玩JB嘅人大致分兩種：

1. 覺得以前嘅iOS太廢, JB新加入嘅功能可以到達"堪用"嘅程度, 依家iOS好多功能都有喇, 所以唔洗JB

2. JB加入嘅新功能方便咗/加強咗用戶嘅體驗, 例如：通話自動錄音, WhatsApp冇藍剔, 去除Apps內廣告, 直接下載人地IG相片, 下載YouTube影片...

大家追求嘅野根本唔同

咁jb都收咗皮好耐啦
香港咁多月光族 人有我有心態
買電話都all in啦 理你嗰幾十蚊咩
張信用卡未爆就天下太平
爆嘅咪每個月min pay 下個月又一條好漢

Btw, 原來今時今日仲有啲無知嘅人以為JB = 裝盜版App

iphone 4 之前都有玩jb,後來ios多左類似功能先唔再jb

Ltt早日先出左條片講jailbreak
不過見佢都係用黎轉ui多

香港人唔用老翻的
無錢學咩人用iphone

自有touchID之後已經無再JB

以前既iphone, 唔jb 冇sbsetting
appstore download 野過25mb 要用wifi
冇手電筒 , 唔jb 係好唔方便
宜加成日要用銀行app , apple pay, 有得jb 你都唔敢用啦

以前啲人傾向覺得網上虛擬野要係免費
呢幾年先多左人覺得app係要俾錢

JB 完你放心用 ebanking app, 股票app

一句 adblock JB就已經抵到爛

想要返slide to move cursor

D apps 先一百幾十

時間錢都去左

仲有咁多人以為jailbreak係為咗down盜版 apps真係笑撚左 仲話幾十一百時間都係翻曬度

Jailbreak 熄左OTA
依家新機食唔返OTA UPDATE
次次都要插機

而家有埋八達通
jb 左後應該用唔到

JB唔係玩App係玩tweak
tweak都要錢買

次次jb post都有人衝入去講有錢買iPhone冇錢買app

但係老翻app一早唔洗jb

又一個JB= 老翻app

好好笑

仲記得以前iPhone 4年代JB係為咗裝CCSettings、Auxo呢啲tweak，收費app都係喺App Store買

same

無噤到手殘入DFU mode既人收聲啦

自從用左網上銀行就無再JB了，保安問題

聽講依家jb可以整到youtube冇廣告，唔知堅定流

而家唔係連cydia都執柒埋咩？jail break而家仲有咩玩？

3gs年代一定break
之後換左ip5無搞過了

真，仲可以播4K

點會做唔到? 你當JB流架?

以前係專登jb 來用sbsetting, 現在有control center 就可放棄, 因為我主機係iphone, 唔想冒險了, 同埋每次update 都好煩

仲用緊兩部iPhone ,一部JB,一部唔J銀行app 用

Kill app都要jb先用到

依加jailbreak係想要返以前既function
好似3D touch咁

係因為要攪d 銀行app 過到checking 好煩. 所以我而家JB 係部ipad 度. 部ipad 就實無banking app.

JB 入面啲app一樣要科金。我都無J了

Lynx
噤個製去廣告加可以background播嘢

有Sileo

一樣

依家Uncover加altstore幾正
用左一排都無乜大問題

最大原因係無左完美jb

而家果款profile jb要7日更新一次好撚麻煩

有d 功能係apple一世都唔會加落系統

e.g fake gps/ 電腦直接acces ios file

而家係咪可以自動簽？

裝Reprovision可以重簽

Iphone用家可能做左幾年工程師累掛
仲想做工程師嘅都過檔晒android 玩flash rom 裝launcher

而家jailbreak功能有將iPhone變成NFC tag讀寫器、模擬器
del撚曬d廣告
破解內購
改WhatsApp功能
改ig功能
改fb功能
改YouTube功能
修改on9單機遊戲
刪除系統垃圾檔案
Spotify app內顯示歌詞
activator 連WiFi自動斷數據 斷WiFi自動連數據
連接藍牙耳機自動開Spotify播歌
改低電量提示變成通知
攞起部iPhone，通過Face id就自動去home page，即係咩制都唔洗按就入到iPhone
自由下載任何版本的app
全局域影片變速（睇Netflix用）

仲有d細function就唔講了

Spotify app內顯示歌詞
呢個tweak 係叫咩名 搵左好耐

[[SpotifyLyrics]]

tap to lock 好方便
group alarm 一次過開幾個鬧鐘
可以hide home bar 唔駛阻住
del晒fb廣告
開LPM可以揀幾耐先autolock
開真LPM mode比普通LPM mode多三小時+

喂 我覺得好正囉

搞咁多，點解唔用3星

全局域影片變速呢個tweak叫咩名

Sposify

videopace

有d bug，你唔用嘅時候用icleaner pro版關咗佢
佢會連鈴聲都加速埋

真LPM咩tweak
之前down咗個唔好用

如果要追求自由的國度 用Android是常識吧

但近年來 越來越多人追求更嚴謹安全的電子通訊科技 大家都越來越注重私隱 因為擔心政府或其他組織背後暗中監控 嚴重侵犯個人私隱

因此iOS大行其道 因為其系統都相對Android較為安全

Jailbreak會令iOS後面屎眼大開 俾人瘋狂中出完都唔知咩事

成件事就變得非常之反智

以前d 人jb 係想玩free paid apps , 依家成個系統玩課金monthly subscriptions

係依家個個app 都玩免費試要用in app 買

SmartBattery
Paid Tweak嚟 但幾正
鎖機自動LPM 開返自動熄
依家好用嘅tweak 9成都要比錢

改到iphone11promax近乎完美

hangsengbank搵唔到方法去bypass server jailbreak detection

我以前jail break係為左介面野
但出左ios7就冇搞過

checkra1n jailbreak 可以試lowpowermode
唔洗configure
24/7都係low power mode
不過唔support unc0ver jailbreak

unc0ver jailbreak 我用緊smarterLPM
好多option 撰

當年iPhone4班友玩JB玩到好開心

呢個正，仲要免費

其實apple 專登咁做
低成本develop

以前好著迷成日搞部機
而家因為ebanking apple pay 呢d所以冇再搞
一路好想ios 加callbar個功能入去

九方撚表示當年jb就係為左裝九方
依家有唔jb裝app既方法已經無哂需要…
不過…個個jb年代，iphone jb完裝一堆野之後好似用緊an機咁多自定義既野，個感覺係好正

另外以前有個插件係一頁一張唔同既wallpaper，有個師兄執到每頁都用唔同歌詞做wallpaper，然後個頁既app就同個一頁既歌詞有關
*一堆攝影執相app塞哂入個folder度，背景就係沙龍既歌詞

FlyJB

Flyjb唔得
恒生都會彈app

J閪咩
買多部android 機乜柒都做到

有APPLE WALLET 仲夠膽JB...?

Liberty lite?

戇鳩......
Free paid apps 只係part of jailbreak 之後有嘅嘢
但有更多嘅function,tweak (上面有巴打舉例 我不重覆了) 先係大家jailbreak 之後想做嘅事吧？

唔係要Indonesia 同canada 先work 到？

點解係咁彈app......

渣打破唔破解到

有關 jailbreak, 梗係要請教工聯會啦!

Flyjb個韓仔repo入面有個專for HsbcHK 嘅bypass tweak
有無試埋

無得永久JB. 重新開機又要J過.
依家 UI 都好用咗, 多咗快捷制.
相簿 , 相可以分享到其他APP用.
唔需要JB .
其實. JB 都可玩老翻

唔JB , 都可以玩開心版

依家個玩法係每7日入個apps度簽一簽個unc0ver
你重新開機都係入unc0ver噤左制 已經方便好多

根本而家唔洗jb 都可以做到好多以前要jb 既野

就算要裝老翻app, 都已經有唔洗jb 既信任第三方軟體既做法（唔鼓勵）

仲有好多setting 而家都有人整到software 可以直接改

所以已經無咩需要jb 太麻煩

同埋以前d 人好care d 收費apps
而家反而無咁care,可能因為好多都會有免費版app 代替

唔洗啊嘛？

破唔到，我用後備機處理銀行app

用緊checkra1n，係重新開機要j過
但真實用落，有時重新開機我會懶得去J
咪當無jb咁用咯
但去到某個位我會頂唔順
又jb過

點解我無

按一下album cover睇下有無

都係無 我XR IOS 12.1 關唔關事